根据流行病学家的说法，自我隔离与容易获得的检测相结合可能是抑制这两种病毒的一种极好的方法，适当的检测是帮助我们恢复相对正常的一个重要因素。新冠病毒-19大流行即将与流感季节发生冲突。以下是我们的期望|莎拉·乔多什| 2020年8月26日|科普
你知道，如果有不正常的活动，能够立即判断并报告给适当的当局，这确实是我们发挥作用的一个重要部分。体育赌博经济学（Ep.388重播）|斯蒂芬J.杜布纳| 2020年8月20日|畸形经济学
其他疫苗带来了一种独特的、具有代表性的病毒片段——一种蛋白质或多糖，虽然无害，但仍能激发适当的免疫反应。应对新冠病毒|泰特·瑞安·莫斯利| 2020年8月19日|麻省理工技术评论
他们还将接触到新的预测能力与谷歌分析，刚刚推出和适当的衡量。Google和Ignite Visibility将主办您不想错过的高级付费媒体活动|赞助内容：Ignite Visibility | 2020年8月12日|搜索引擎登陆
此外，VSM的正确实现可以带来以下好处。为SEO企业主定义价值流管理|康妮·本顿| 2020年8月11日|搜索引擎观察
我们需要恢复和培养这样一种观念，即对糟糕的演讲的正确答案是更多更好的演讲。个人电脑警察如何威胁言论自由|尼克·吉莱斯皮| 2015年1月9日|每日野兽
他可以发表快速、有效的演讲，或者举行适当的新闻发布会。奥巴马的大麻政策是“参考疯狂”|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月5日|每日野兽”
因此，他说他离开监狱时没有正确的身份证，只有他的释放文件和国家给他的“着装装备”。他40年后出狱的第一天：适应户外生活| Justin Rohrlich | 2015年1月3日| DAILY BEAST
但这些事故是由于错误和泄漏造成的，而不是正确的水力压裂程序。纽约保守的水力压裂禁令|杰·迈克尔森| 2014年12月20日|每日野兽
有一次，人们为他画了一幅肖像，其中衣领的尖端被固定在合适的位置。阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
她自己年轻时也戴过，它们是“成长中的女孩”的合适的帽子。《比特城的花冠》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
问我们的政治家和政治家：世界将发生什么事，这是合理和恰当的？拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
今年夏天，在她看来，她永远也无法好好照顾她那一窝孩子。鼹鼠爷爷的故事|亚瑟·斯科特·贝利
由此看来，贫困与其说是诅咒，不如说是一种祝福，或者至少是一种规定人类命运的特许。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
不仅要求他们以适当有序的方式做事，而且人们必须以应有的尊重对待他们。儿童的方式|詹姆斯·萨利